電腦白痴7千5砌機List求評

小弟想砌部機打下機，睇下片，留多啲係屋企唔出街，執左下邊條List，求評。
CPU： AMD Ryzen 5 3500X HK$ 1,090
MB: MSI B450 GAMING PLUS MAX HK$ 669
GPU: GIGABYTE Radeon RX 5700 XT GAMING OC 8G HK$ 3240
RAM: ADATA XPG GAMMIX D10 DDR4 3200MHz 16GB Kit (8GB x2) HK$ 600
SSD: Samsung M.2 970 EVO Plus 500GB 2280 NVMe SSD HK$ 808
PS： Antec NE650G HK$ 600
CASE： Antec P7 Silent HK$ 358

TOTAL： HK$7365

因為個機箱要橫放，同有機會放野上去，所以唔要玻璃機箱。有冇爸打有其他箱推介

如無意外，應該晏就就出去買，睇下爸打有冇意見俾到小弟

玻璃先穩陣

認真？我驚會爆同刮花

推，有冇砌機達人俾啲意見

散熱呢

2盒, thanks

3500x用原廠風扇夠做

MB轉b450 tomahawk max 貴幾十，用料好過上面呢塊好多

PSU
hcg650

$679 iirc
料靚好多
十年保

不如mortar max

箱可以諗吓meshify c

3500X 6C6T我見遲下嗰啲game未必頂得住 , 我自己個人建議畀多500上3600 .

如果overbudget
可以cut ssd
2.5 inch ssd 其實夠用

喺下OP介唔介意機箱入面多線 , 如果唔介嘅話可以落2.5 SATA SSD , 普通應用都唔會覺得好大差別 .

amd 3600 係amazon 做緊特價
比多二百幾上3600啦

顯示卡可考慮5700超頻用 約等於5700xt
你睇下amazon gpu 有冇做特價

registry mod
powerplay

CPU： AMD Ryzen 5 3500X HK$ 1,090
MB: MSI B450 TOMAHAWK MAX HK$ 740
GPU: GIGABYTE Radeon RX 5700 XT GAMING OC 8G HK$ 3240
RAM: ADATA XPG GAMMIX D10 DDR4 3200MHz 16GB Kit (8GB x2) HK$ 600
SSD: Samsung M.2 970 EVO Plus 500GB 2280 NVMe SSD HK$ 808
PS： Antec HCG 650 GOLD HK$ 669
CASE： Antec P7 Silent HK$ 358

TOTAL： HK$7505

麻煩幫手睇下呢條updated list, 因為小弟唔識搞超頻個啲，應該都係用返5700XT，或者會唔會有N記卡可以推介？

有冇SSD可以介紹，我唔介意多線啊。如果可以嘅就降SSD，升CPU

860EVO/MX500都ok
冇記錯呢兩隻大概都係1蚊1GB

GIGABYTE SSD 480GB 有冇得諗？我賣緊390蚊

CPU： AMD Ryzen 5 3600 HK$ 1,528
MB: MSI B450 TOMAHAWK MAX HK$ 730
GPU: GIGABYTE Radeon RX 5700 XT GAMING OC 8G HK$ 3240
RAM: ADATA XPG GAMMIX D10 DDR4 3200MHz 16GB Kit (8GB x2) HK$ 600
SSD: GIGABYTE SSD 480GB HK$ 390
PS： Antec HCG 650 GOLD HK$ 669
CASE： Antec P7 Silent HK$ 358

TOTAL： HK$7515

同你諗法差不多，不過3500X 夠用 性價比高
SAPPhiRE Radeon RX5700 XT 3千有，其實邊個好D？

技嘉散熱好啲

Intel Core i5-9400 Processor (9M Cache, up to 4.10 GHz)
$1470.00

AsRock B365M PHANTOM GAMING 4
$690.00

CRUCIAL DDR4 8GB 2666MHz DIMM DESKTOP RAM X2
$430.00

ADATA 1T XPG SX8200 Pro M.2 2280 3D Nand PCIe Gen3 x4 NVMe 1.3 SSD
$1120.00

INNO3D RTX2070 TWIN X2 W 8GB GDDR6 DISPLAY CARD
$2899.00

ASUS DRW-24D3ST/BLK/B/AS 24X內置DVD燒錄機
$135.00

Cooler Master Elite 130 ITX Case
$399.00

ANTEC NE650G NeoEco Gold AN-PS-NE-650G 650W 80Plus Gold
$650.00

原價
$7793

優惠價
$7735